今晚係咪國際人道救援集會?

我見到文宣話今晚1900到2200 國際人道集會 但又唔見有人講 到底堅定流

推